GAY基佬請入黎，要鬧爆你

講笑，點捨得罵你地，靚仔可唔可以Gay埋我一份，想試下中途轉機

走啦屌你

唔算靚仔令仔要唔要

要住先

你靚唔靚仔先？